其實等攞餐 d人企到咁前會快d有？

有得挨下丫嘛

拎number 等位嗰班都係

企到前一前

企係邊都要理, 仲影人post上網, ON99